dse 24-26分除左讀edu/nursing/社工 仲可以揀咩科唔乞食

poly五寶又唔夠入
如果唔鍾意上面三科仲可以揀咩？

retake更稱心

地盤

N展

後生仔女
一定興趣行先
錢出黎社會慢慢再賺

PS 過來人

點解唔鐘意？

5科定6科啊
Detail!

engine

Agree

N賊

acct

Acct 好咩

壽命減20年

big4幾好

咩專科唔係

唔好揀引擎同it就得

敦倫金學士學位

best 5

社工/edu 應該好少少

Surveying ?

咁樓主唔想讀

東大醫療

其實科科都唔乞食 都係睇人
不過專科就穩定啲
但見樓主之前話要bba 咁咪試吓
反正點都後悔
揀個令自己呢一刻開心啲嘅決定